拜登上台會否取消對港難民政策？

中國最怕啲香港有錢佬帶錢走
拜登上任第一樣要幫中國做嘅又係邊樣嘢？